絲打可摸耳俾我滅下面珠燈😢

我想試吓搣女仔面珠燈

樓豬好撚變態

搣有幾變態？

一時又搣一時又滅
你想點呀